[很重要] 燈柱拆左就要影部件

搵人去幫手影清楚啲組件？？？？

影埋佢哋個藍牙同埋rfid偵測裝置

如果有啲拆左出嚟嘅嘢
可以逐樣逐樣影清楚
尤其是晶片名稱或者任何編碼同鏡頭型號

呢啲技術資料可以畀專家做分析
拎上民間記者會

取得呢個燈柱嘅詳細資料
有助取得更多關於大灣區未被公佈嘅部署資料

自推十式。一

自推十式。二

agger

自推十式。三

自推十式。四

其實係咪P牌推唔郁… 幫推 QQ

Push

好危險

不要說 智慧燈柱
試著說 監控燈柱

push

有用快推、記者都影吧

還拖呀 各位

推push.
鏡頭既野,唔複雜。
一齊研究下~

推

光復香港 時代革命